美國參議員羅姆尼：我支持香港人追求自由和自治

Protests in Hong Kong are further exposing China’s relentless campaign of repression, censorship, and the imprisonment of millions. I support the people of Hong Kong in their quest for freedom and autonomy. The Chinese Communist Party and the military should stay in Beijing.

The worth of freedom is most clear when it is won, or when it is lost; the passion and courage of the people of Hong Kong remind us of freedom’s precious strain. Their fight is our fight. Pray they succeed.

雖然美國佬都係競選先講嘢幫我地，但係都好幫到手

唔好意思，借推一下，大學生請入

［第三次po 了］做問卷籌錢俾612 人道支援基金